「又柒一獲」鬼佬streamer Patrick Boivin，因為係Epic store買太多驚而被封鎖帳號！

Epic官方人員Nick Chester對此做出回應，稱這是因為Boivin連續高頻率購買遊戲，遭到平台嚴厲反欺詐系統的警覺，賬號因此被鎖定.Nick Chester建議Boivin同客服部門聯繫並接受調查以解鎖賬號。

Boivin對此十分不滿。因為自己之所以連續付款是因為史詩目前還沒有“購物車”功能，對多款遊戲感興趣的他不得不連續對遊戲單獨付款。他認為，Epic平台的功能不完善才應為誤判負責。

因為史詩目前還沒有“購物車”功能

梳,本身篇文係殘體,掟入translate先貼上黎

Epic 真係慈善機構
為發行同玩家著想

cls

瘋狂得罪玩家,發行商

發行商好鍾意佢喎

早幾日先有幾間發行商頂唔順佢個MEGA SALE暫時落咗架

如果sale後都唔上返架 啲遊戲商就真係有骨氣喇

呢個應該無可能
最搞笑GEARBOX個CEO之前怒屌STEAM
之後係EPIC又暫時落架

兩間都係屎忽鬼